梳囉，小妹以後唔敢話猁記二五了

痛定思痛
嘻

獌狗

今次堅淆
冇諗過利迷手足衝入黎講道理